［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

上次經驗之後，我地今次要比定足夠時間人地改機票又好乜都好，最重要係要預先傳到出去。

有無巴絲翻譯唔同語言文宣圖，我地一齊係reddit, twitter度推。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

Push

push

英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼

加油呀

推

Push

參考長榮罷工失敗事件

可睇呢個post 入面都有講到
得民心嘅罷工係需要預警

同意

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推到有日文巴打

幫手推

推到有韓文絲打

而家仲係大陸指揮緊，佢地手法只有: 對付、對付、對付
而唔係和解。

香港人不如9月2號

推到有德文巴打

推到有荷蘭文絲打

推到有俄文巴打

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推到有法文絲打